727元朗發展不離幾個可能

第一點最有可能，由於無不反對通知書，防暴強力驅趕，嚇怕後方和理非，之後剩低千零人，就開始出白衫，黎個群眾鬥群眾。林鄭終於贏番一仗。

第二點，隔開其他人，完全保護好示威者，防暴警成出氣袋忍下，如果咁就係上面最高指令一定唔可以再亂。

第三，完全無警察，721響黑都唔見晒，只有零星阿伯係街同你鬥鬧。和平示威可能又有人想做d野，到時先互片。